係麻將館做過 你問我未必答

係大型竹館做 都算幾開心

有冇後生女

抽水抽幾多

有呀 我囉

5% 好似係

計數唔叻

係咪好好搵

有無遇過老千

抽幾多都唔知？
做咩post呀

實際唔好搵 但可以好好搵

我咪答左囉

暫時未有預過 但係會有客發long黎既

邊撚度有答？
你精神分裂定點

試過見到賭到最病態既係點？

我聽人講可以搵3-4皮一個月
點解咁高人工？

一開門入黎打 打到山門
一至日 日日如是
越輸 越打越大 個樣好霉 睇得出的
但都只可以笑笑口咁同佢講 聽日早d黎打呀

公司賺錢 個個月就派花紅
睇賺幾多 會跟%派

多數輸多過贏？
其實做過呢d 會唔會話覺得賭到個樣霉曬 完全唔夠精神會易輸好多

你盲架？？？？？？？

我既問題主要係咁
你連係咪5%都唔肯定
你做咩post呀？
大慨係咁
你理解能力有事？

其實相對的 有人輸 姐係有人贏
我地就係靠係贏個個人到抽水
冇話咩輸多贏少 打個個咪睇運囉
輸樣睇得出既都 唔想有人煩佢 但又唔會起身唔打

負皮正on9

樓主唔識英文啊 post你老母咩

是否抽五個百分比佣金都不確定
請問樓主做哪一個職位呢？

啱喇